呢個警員應該都係習武之人，中意搵人比試拳腳工夫。

呢個警員應該都係習武之人，中意搵人比試拳腳工夫。

我無野講

咁後生就禿